請各位任何情況下不可將個人資料任何一部份放上facebook!!!

Mark Fuckerberg老婆係共諜!!!
Mark Fuckerberg會消滅反共言論!!!
Mark Fuckerberg完全冇處理奶共嘅仇恨言論!!!
你只要反共，Fuckbook拎到你個人資料就會送中!!!

姓同名完全唔擺得上去!

唔用 facebook, whatsapp, instagram